题目
做为 Apple Store App 独立开发者，你要搞限时促销，为你的应用生成激活码（或者优惠券），使用 Python 如何生成 200 个激活码（或者优惠券）

备注
1、python 读写文件整理
r   以只读方式打开文件。文件的指针将会放在文件的开头。这是默认模式。
rb  以二进制格式打开一个文件用于只读。文件指针将会放在文件的开头。这是默认模式。
r+  打开一个文件用于读写。文件指针将会放在文件的开头。
rb+ 以二进制格式打开一个文件用于读写。文件指针将会放在文件的开头。
w   打开一个文件只用于写入。如果该文件已存在则将其覆盖。如果该文件不存在，创建新文件。
wb  以二进制格式打开一个文件只用于写入。如果该文件已存在则将其覆盖。如果该文件不存在，创建新文件。
w+  打开一个文件用于读写。如果该文件已存在则将其覆盖。如果该文件不存在，创建新文件。
wb+ 以二进制格式打开一个文件用于读写。如果该文件已存在则将其覆盖。如果该文件不存在，创建新文件。
a   打开一个文件用于追加。如果该文件已存在，文件指针将会放在文件的结尾。也就是说，新的内容将会被写入到已有内容之后。如果该文件不存在，创建新文件进行写入。

ab  以二进制格式打开一个文件用于追加。如果该文件已存在，文件指针将会放在文件的结尾。也就是说，新的内容将会被写入到已有内容之后。如果该文件不存在，创建新文件进行写入。
a+  打开一个文件用于读写。如果该文件已存在，文件指针将会放在文件的结尾。文件打开时会是追加模式。如果该文件不存在，创建新文件用于读写。
ab+ 以二进制格式打开一个文件用于追加。如果该文件已存在，文件指针将会放在文件的结尾。如果该文件不存在，创建新文件用于读写。

2、string中的字母函数集合

string.ascii_letters
The concatenation of the ascii_lowercase and ascii_uppercase constants described below. This value is not locale-dependent.

string.ascii_lowercase
The lowercase letters 'abcdefghijklmnopqrstuvwxyz'. This value is not locale-dependent and will not change.

string.ascii_uppercase
The uppercase letters 'ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ'. This value is not locale-dependent and will not change.

string.digits
The string '0123456789'.

string.hexdigits
The string '0123456789abcdefABCDEF'.
